你地可以要求政府釋放示威者！！

大條道理，政府已表明612 不是暴動！